你地長工一個月番幾多個鐘？

小弟仲讀緊書番緊pt 餐飲
見我間鋪d長工一個月平均番成二百六個鐘
人工先得果萬二三
痴撚線 一野就知唔合理
想綜合下巴絲你地番幾多粒鐘左右？人工幾高？

比你3皮一個月又點？冇父幹冇家底

點都係假

你仲看透？

如果唔買樓3皮一個月夠啦

總會有人唔願意向上游架啦
身邊勁多30歲仲係part time
但人地背後炒股你又唔知呢

200個鐘 鳩坐 萬六人工 not 石Q

真係睇唔透唔過萬五點有錢洗

只要唔洗供樓/交租咪得囉